果個7出日木香港攝影師仲未道歉！

美瑛町觀光協會都出聲了
香港人個朵好臭了